同另一半好夾 但呢個問題有少少困擾我...

同男朋友一齊左一年左右
其實大家都視大家為未來既對象
有plan過下將來 亦有諗過結婚既野
佢大我三年 今年27 我24
好多野好多野我地真係一拍即合
Both心靈上同肉體上都真係幾Match

但係有樣野佢有啲意見既
佢有表示過唔想有小朋友..佢有問過我點諗
我亦都好老實咁同佢講過
我自己係教小朋友既人 好難唔中意小朋友 所以真係會想生 雖然唔係而家呢個年紀
我講完之後佢有講 但係香港 小朋友真係好難生存

呢樣野搞到我有少少卻步 因為我真係真係好中意小朋友 但我亦都知道 佢唔想有...
可以點好？

利申：我地次次做都好安全

遲啲有cyberbaby啦

篤穿曬啲套咪得囉

我瞓

咁樣陰佢 我真係做唔出

一係你就佢 一係佢就你 唔岩咪分手囉 前題係你覺得一個家庭點都要有細路

生小朋友係兩個人既事，有好多野需要大家一齊去協調，可能搵下機會，大家坐底傾下，慢慢去理解多d對方既想法，可能自然會有解決方法

同我情況一樣

一嚟自己唔鍾意
二嚟唔忍心見住佢喺香港讀書長大
自問冇能力供佢去外國

你喺香港生仔除咗為咗滿足自己一己私慾

仲有咩目的 ?

因為鐘意就當玩具生出嚟俾你玩 ?

諗清楚
係咪真係為咗有細路家座先叫完滿先想生？
生出嚟係咪有能力養同教

但都唔好為咗唔想無咗你男友而去就佢
因為肯定你結咗婚 隨時唔知鈎起邊條筋又想要細路

傾清楚

唯一問題 財力
如果你可以確保你個仔/女係18歲一定可以有自己既一層樓(供完) 咁咪生囉
因為就算佢唔成財都可以靠層樓 打份牛工都唔洗憂

想唔想生小朋友，有時會隨年紀大左呀身邊朋友影響呀，諗法有機會有不同
唔好睇到件事咁死先，觀察多陣

兩個都企硬無空間讓步？

如果好似你咁講
我係咁中意玩小朋友
當初我唔會教書
可能係自己係呢行 當個個都話香港俾唔到小朋友生存同埋垃圾既教育 自己好清楚呢個最主要係睇父母既價值觀同教育 呢樣野我從來無擔心過 亦都仲好相信好多老師的確好有心 只係總會有害群之馬

金錢方面 如無意外係絕對可以既
自己既睇法當然係會預備定俾小朋友
但係會鼓勵佢自己自給自足先
要試左 真係唔掂先再算
屋企永遠係避風港

有溝通過既
佢有講過唔想
我講完我想之後 佢有講左句 就算係一個就好
我感覺上係佢想落台所以咁講
大前提係我唔想迫 所以唯有而家大家慢慢有共識先 我知唔急得

你地咩passport？
無諗過出國？

Both local
無諗過/未諗過呢個問題

Gay佬唔會有小朋友

問下姐，洗唔洗派膠呀
為小朋友著想就梗係出國好

玩下炸巴打
香港讀書係辛苦
所以有諗過係讀play school/國際

你幼兒教育定乜野

一來貴，二來個價錢係夠你移民